﻿1) Ir al directorio
\INI\00-Configuraciones_iniciales_clienteXXX
    1_bd_smappe.sql --> leer comentarios para ver en que bbdd ejecutar cada grupo de sentencias
    2_bd_data.sql 	--> leer comentarios para ver en que bbdd ejecutar cada grupo de sentencias
    3_init.sql
    4_conf_cliente.sql


2)Ejecutar el script de la carpeta 
\ACT\V1.2.00\
    01_v1.1.00_A_v1.2.00_esquema.sql
    

3)Ejecutar las funciones de la carpeta 
\INI\03-Funciones\
    f_actualiza_datos_entidad.sql
    f_actualiza_datos.sql
    f_setear_vigencia.sql

4)Ejecutar vistas de la carpeta 
\INI\03-Vistas\    
    1_v_infracciones_mercados.sql
    2_v_infracciones_terrazas.sql
    3_v_infracciones_obras.sql
    4_v_infracciones_ovp.sql
    5_v_infracciones_actividades.sql
    6_v_fa_inspecciones.sql
    7_v_fa_entidades.sql
    8_v_fa_inspecciones_geom.sql



5)NO ejectuar hasta que no se haya configurado por parte de consultoría.
04-Datos configuracion
    01_datos_configuracion_cliente.sql


